有冇人需要物資？

宜家打算同朋友荃灣出黎！
有咩物資需要？

請幫忙通知一下正在趕過來的人 物資組需要大量水 大量繃帶以及生理鹽水 不需要乾糧